係東京得半日時間 去淺草定係新宿比較好

主要係食野 hea下

表參道

涉谷

最後去左表參道

幾時上水呀

找不到歸途

淺草行去skytree

血巴你個呢個稱號俾人搶咗

Rip

無電話用 返到香港先

是但啦

Dllm 有冇咁大方

血巴做咩唔去淺草

血巴原來迷失表參道

無人開21post啊血巴

用住痴女post先？
等血巴返嚟先算

痴女post好痴線

Lost in translation 有一幕Johnson 都係係Omotesando地鐵站 搭車

就黎轉GAY

大部分username都未見過
佢哋係咪因爲個電話訪問先申請ac

全部歌詞users睇到一舊雲嘅我

其實好耐之前已經有人用左

Fd子想食bills 無想像中咁好食

scarlett johansson全盛時期
呢套戲好岩搭住spike jonze套her連住睇